57歲男子與家人嘈交 吃閉門羮淋電油被捕

屯門兆麟苑銀麟閣一單位，今早(21日)9時許，一名六旬男子，與家人因瑣事爭執，之後拂袖離去，未幾他返回單位時，卻被家人拒諸門外。男子怒不可遏，取來白電油在門外淋潑，家人大驚報警求助。

警員接報趕至，經初步調查後，以涉嫌刑事恐嚇，拘捕該名姓鍾(57歲)男子，並且檢走一罐白電油作進一步調查。